其實係咪仲要堅持black bloc

好處：sense of unity

然後呢？

眼見情況係警察濫捕，見黑衫/後生就鳩拉鳩打，反而甚少跟服飾去秋後嘅case。

同時唔知大家覺唔覺好多時街坊仲霸氣過black bloc手足。
好多時街坊屌走警察，反而手足有gear就跑到腎虧。（屌你發夢戴口罩跑到我）

好明顯警察（甚至已經冇乜撚用嘅藍色民意）已經自動將black bloc敵化左，變左一見到就想狗衝嘅對象，冇左每個人身分嘅背後價值。

諗下當警察見到每個人身上寫住「老師」、「餐廳老闆」、「銀行職員」、「巴士司機」、「媽媽」等等，我諗會有分別。（雖然佢地已經冇撚哂人性）

依家唔需要大家真係貼自己個職業或者身分出黎，但想大家反思下black bloc仲有冇意義，定有其他方法救到更多手足/更有效。

打出黎歡迎任屌，我雖然都驚比人屌、比手足當三毛，但依家真係乜柒都要試下，驚就唔講點對得住受傷被捕嘅手足。

有
降低成功控罪機會

完

都話彩虹戰衣外面著黑色褸落

一舊水黑風嬲，完

Black bloc有咩用都唔知唔好晒時間啦

問題好多人bloc得唔3唔4

black block唔係唔得，但只限示威現場多人既時候

相反，如果去緊/離開緊，black block反而會帶來危險，所以應該去/走都換裝（無CCTV），最簡單加件非黑色外套

咁你係應該呼籲人著好D 唔係叫人唔好著

唔black bloc晨完拉鳩哂同告入哂
而家鳩拉未必告得入
不過轉下玩法都係必要嘅事

置頂啦屌

講左好多次uniqlo萬用黑風褸
秋涼啦，一人一件唔該

講咗1萬次示威緊就black bloc，離開時要換衫要換衫要換衫

所有人落場black bloc=落場cover手足
離場都可以
但離場就街坊cover啦

知道我鳩左，對唔住手足

係

black bloc重點係增加告既難度而唔係sense of unity